Задание: Создать базовую версию Telegram бота, который может
регистрировать новых пользователей, сохраняя их в базу данных, и отвечать
на простые команды, например, выводить справочную информацию или
статистику пользователя.